日本副外相 直指「中國是敵國」, 遭外交大臣割席

作者kougousei (kougousei)
看板Gossiping
標題[爆卦] 日本副外相：中國是敵國 不會捐錢
時間Tue Feb 25 21:13:19 2020

之前日本執政黨自民黨內的親中派系發起議員捐錢給中國的活動

但今天日本副外相 鈴木馨祐 在自己的blog說：

作為外交副部長 不贊成捐錢給中國
因為中國對日本常常採取敵對的行動 以及有香港人權問題
如果捐錢給中國會「傳達錯誤的訊息」

然而 外交大臣出來打他臉說這是副大臣個人的行為
而且我外交大臣還是要捐

外務副大臣、中国支援金に賛同せず 「敵対的行動の国」

講人話

結果火速被上司割席

PTT仔的資料

eternalecho: 外務大臣是竹下派 屬於(自民黨內的)親中派系

外交大臣體現"以德報怨，何以報德"嘅精神

政明成個日本政府已經腐敗到痴咗線，上司可以咁樣光速割蓆

因為中國對日本常常採取敵對的行動 以及有香港人權問題

先唔講香港，淨係因為前者都唔應該捐

PTT仔的資料

seraph01: 自民黨內也有親中跟反中 111.253.24.223 02/25 21:37
seraph01: 但安倍近年重用親中

twitter?

點撐佢

係佢twitter貼“支那煎嘩，多呢麼”嗰張圖

日本人 肯反抗未？

Push

安倍而家睇個勢會因為武漢肺炎收皮
提拔既親中派應該跟住一齊走
反中上位

日本政府未試過唔腐敗

要輸出反中共比日本，有冇手足可以send去日本啲討論區咁。

美國應該都等左好耐啦 呢條契弟唔跟大隊

以前既右翼去晒邊
幾時重拾大日本帝國既光輝

依家日本搞成咁，安倍已經好唔穩陣，有機會俾日本市民拉埋親中派一齊連根拔起

同你個標題不符喎

真係寧願變返自我封鎖既日本 以前幾輝煌 自給自足

點不符

- 原文標題: 標題[爆卦] 日本副外相：中國是敵國 不會捐錢
- 原文內容: 外交大臣出來打他臉說這是副大臣個人的行為
而且我外交大臣還是要捐

好難
而家日本人都被捲人國際歧視潮

要睇自民黨黨內 鬥爭成點

如果當年日本贏左 可能係好事

贏左 = 佔領美國

無咩可能, 一早註定輸

日本最大錯誤: chose the wrong enemy

其實係咪太耐佢地唔記得D勇武既架仔
一陣壓抑得太勁上台講講下句又比人桶

[奧委會成員話睇到5月尾］1940東京奧運因中日戰爭停辦 2020年東奧又可能死於中國肺炎

終於有死期

睇#1
佢只係話「因為中國對日本上上採取敵對的行動，並且有香港人嘅問題」
佢冇話中國係敵國喎

推

全球反中！由你我做起！

咁成個內閣係咪親中派多？
係就仆街啦

愛支病人沒有一個是無辜的

Make Japan great again

唔係錯誤嚟
歷史話畀我哋聽當時冇得唔打
日本唔打就聽冇曬石油自動收皮
點玩都好一開始注定咗會輸
應該慶幸美國放咗兩粒原子彈
唔係日本好大機會好似朝鮮咁南北分治
甚至畀蘇聯食曬

日本仔奶共奶到

如果同中華民國調轉就好

消失了的大和魂

變成一堆死左膠

大家快d去 Twitter 留言支持

奶共到咁，何必呢

4月安倍可能下咗台，習狗同港女攬炒冇得去日本了

日本極右反中有咩人才

入去俾啲支持佢

無人格的毒男呢隻仆街又玩標題 同個內容根本差好
遠

之前日本執政黨自民黨內的親中派系發起議員捐錢給中國的活動

但今天日本副外相 鈴木馨祐 在自己的blog說：

作為外交副部長 不贊成捐錢給中國

因為中國對日本常常採取敵對的行動 以及有香港人權問題

如果捐錢給中國會「傳達錯誤的訊息」

然而 外交大臣出來打他臉說這是副大臣個人的行為

而且我外交大臣還是要捐

咁叫腐敗？唔明連登仔做咩係咁屌日韓

心水清

日本上層既人就係咁賺支那人錢賺到肚滿腸肥 班低層市民就要受支那人帶黎既惡果

日本𡃁仔依家仲有無三船敏郎果種崇拜武士道精神

平分太平洋，甚至維持1942年中途島戰前既領土同領海就夠

中国人當你日本狗咁屌 播埋晒d抗日神劇
年年都叫你就二戰入侵賠錢 你又俾
依家佢仲有錢過你 你仲話捐俾人
人地只會覺得理所當然 你欠咗佢

奶共變成大趨勢係因為世界各國養出黎
同佢做生意永遠要跪住做
知識產權亦唔會尊重你
做生意做到咁冇尊嚴都係全球自已攞黎

日軍來了 我帶路

死咁啲日豚，方便帶風向全民右傾修憲

駁唔到🤷🏻‍♂️

up

華為都bam既。

中興華為ban咗

PTT原本標題， 已經寫 日本副外相：中國是敵國 不會捐錢
日本文章標題， 都係寫「敵対的行動の国」（做敵對行動既國家）

我頂多係跟番PTT原文既標題詞語。 PTT其他版友都無覺得文章標題誤導

第三大經濟體捐錢比第二大經濟體，傻撚左呀？

d live 全部取消曬，架仔生無可戀既時間應該會

兩粒原子彈，結果....
唔少日本極右極左，直到而家都將美國當成民族敵人

鎖國既日本幾時輝煌過
日本帝國都係玩海上霸權先稱霸東亞

不嬲都係咁架喎
有冇睇半澤直樹

扵土解放軍用150億買軍備單野比佢地
捐錢比人買軍備

個人認為，日本人真正重生， 是在美國管治時代開始
美國成功為日本打下民主基礎

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

日本完美示範咩叫「日本社運」就係左膠同割席

支日國

班𡃁仔玩斗音就精神

搞唔成奧運先會真爆

人話嚟

自從日本社運失敗之後政治冷感到而家

多得武漢肺炎 有機會拎日本肉火重生順手整死社畜文化

繼續奶共啦 睇下你幾時陸沉

武士道精神仲有冇就唔知

死左都要碌返工唔比麻煩人嘅精神長存

係就好

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

唔係呀
奶到咁

人話
祖國係咪要奶到搞唔成奧運先識醒

歡迎日本執政黨繼續奶共。等睇日爆

，

中國係世界敵國

但係會唔會立憲民主黨成最大贏家